男朋友比較我同佢ex嘅身材

同男朋友一齊咗半年
已經啪左 但係最近幾次做完之後
佢係到笑話同之前差好遠
我望住佢 佢又話波仔細細 好好砌
因為佢ex有D cup
而我只係嚟m先有B cup
唉 雖然佢講笑咁講 但我都好傷心

30歲👦🏻

日文N1 熱愛日本文化 最近追𡁵一拳超人
工作閒暇有兼職教日文(非廣告)

喺屋企就鐘意打PS4 switch 睇戲 放假就煮嘢食

屋企有養一隻好cute嘅🐱

同時都係運動型(有跑下馬拉松) 希望遲啲有伴打🏸/🏓

最近學𡁵寫Programme 轉咗工作環境後識唔到異性

個人細心 有幽默感 and 擅談
不過有少少少少慢熱

就算妳覺得自己講野悶都唔緊要 搵我一定會用心覆 希望可以識到妳 即使傾下計吹下水都冇問題

豐富下大家的生活😬

@totokun

咁又真係好大落差下

呢個真心定假膠

你問下佢
我係愛情邱比特😇💙👼🏻

你1定0？

波仔細細好好砌

但佢有話我係一線鮑

你有無D cup嘅Ex?

借刀味濃